愛情算什麼？

似係女朋友，卻不是女朋友
同她都一齊左一段時間，但這是一個秘密...
一齊左一段時間都冇任何甜言密語過，重來都冇
所謂嘅答案只是逃避嘅表現，每一次也是...
情謂何物？

50路強奸

及早收手
愈拖愈痛

我試過move on 但做吾到

人地當你只係兵
有油水抽
sip下時間

係屎

係屎啊！！！！！

睇完乖乖地隊酒訓一覺做返廢青啦

哎～

巴打～

我連睇嘅資格都冇啊 因爲我都吾知自己叫吾叫拍緊拖

吾你老母

唔好再FF自己係對方心中有地位
可能你連朋友都未算係

我都問過佢類似嘅問題
結果只有失望
係好撚失望...
我聽完之後覺得自己什麼都不是

所以叫你收手唔好再犯賤貶低自己